其實今年係咪冇乜人畢業？

其實今年係咪無乜人畢業？
情願選擇defer 下年畢業

如果唔係邊會咁靜，無人講FG搵唔到工？
留意下請人既網都發現，公司少左好多請人對比上年。
但好撚多果堆乜撚野wealth management trainee 好撚煩，成個網5，6頁都係依堆野。

定係個個FG搵到工50k....？

大把人grad，我我公司都大把fg

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

2020 fg 未搵到工

好難突然defer
又無理由為左defer特登肥佬

真係有人突登Defer，聽講過Drop曬科。或者hea讀炒左去....

ching 你緊係無係工作台碌落去

點會